新ipad做乜野？邊度新左？

屌你明明係air2黎架喎
喂 完全無野變撚過 cpu就咁由a8x up上a9真係唔該晒
啲喇叭位仲同air2一模一樣
重量仲要重左少少
唯一有變就係價錢平左 唔係係咁意升級個cpu就當出左新野下話？
個名仲要on9到就咁變返iPad hea撚到
同第三代叫the new ipad無撚分別 甚至仲懶
第三代仲要係大伏 唔知呢代係咪都會係大伏

重撚過同厚過iPad pro 我屌
真係屌佢老母 又賣舊貨

因為air=薄+輕嘅賣點已經冇哂
純粹改個名

The price is new

重量同厚度都等於部iPad Air，樓主講得啱，所以佢只係叫做iPad，因為唔再係air。

iPad SE

呢部正式iPad 5黎

Air1 mon+厚度
A9
touchid
3388 128GB
燒鵝味道

因為apple知道大部分都係毒撚買黎打機
所以只係換cpu

個mon 係咪差過air2好多 其實分別大唔大？

有新嘢就會開發佈會啦
就係無新到先就咁upgrade

我發覺真係on99
而家講緊 輕身 slim 耐用
佢就重厚左 重左
咁咪同原意錯能晒囉
換粒u咁能樣清舊貨 買air2好能過

因為apple將所有優點推哂去pro line

但個pro 9.7 本身就好撚廢

算柒數喇
蘋果玩撚完架啦
仲買佢啲垃圾產品把撚咩

幾多ghz ram?

同埋其實同plus個market 撞撞地

條pro line又搞到九唔搭八 唔上唔落
一般用家根本唔知有咩分別
淨係知多支筆 同keyboard
唉

大家都係支援sRGB，當初推出air 2時做過測試，佢隻Mon 冇ipad 4 好
但實際上差別唔大，中間少咗D gap 觀感上較好

如果過保養，爆Mon 呢隻容易自己換玻璃

厚道倒退係咩撚野一回寧

x2

仲有4喇叭

幾時出mini啊 屋企部第三代用左好多年 好撚重啊

但se 128gb 都幾抵

以前Apple 真係好創新 加下出顏色 換粒U就叫新一代 唉

唔係話遲啲會有窄邊ipad咩，講到好似今年嘅新機就係依部咁

有冇現貨 定又要等

有幾創新呀
ipad2又咪係ipad1既雙核版

32gb $2588係幾吸引 pro貴$2k
利申：仲用緊ipad2

老實講
香港玩完apple都仲有排玩
大把教徒

咁我之前5月買咗9.7iPad pro有冇傻仔到?

用緊二代
快d出新啦

我部2都用左好耐,打機開始窒+舊電開始倒水,想換新mini

年年都有新創新?
iPhone 今年都已經第十周年
期望而加仲可以好似初期有大把創新發明?
智能電話同平板電腦普及率已經高到差唔多去到飽和嘅狀態
呢部iPad 主打實用，連科技玩意都稱不上
出部Basic 功能嘅IPad 就好似將平板電腦化成一般日常工具
入門門檻降低，用唔算落後嘅CPU，我覺得算係咁啦
唔係下用新功能刺激消費者購買新產品嘅慾望先係好

新ipad有 heidi 送嗎？如有我想訂

可能4個月後，出另一部iPad
New iPad -》 iPad 4
伏已中

最多咪換下CPU

人地都無話係叫新一代

度
事

其實CPU 黎講，A9勁定係A8X 勁呢

a9勁啲

所以呢個就係新iPad詭異之處
平左
快左
但其他spec廢左

第三代都係厚過iPad 2 通常一厚親就伏 半年之後即刻出多一代
iPad 系列好似真係得2同6（Air2）係好

我4都幾好
重用緊

人地更新自己產品線分番普通IPAD同PRO有咩問題
又唔係懶係新野開發佈會
PRO咪攻高階TABLET
普通IPAD咪攻中低階用家
咁既價錢重想點

屌 我又係等mini
究竟幾時出

所以新iPad 除左價錢吸引少少之外都

上年我五月買mini4
買完先發覺好似就出新
以為做左水魚
點知等撚到依家都冇聲氣

用緊air1已經覺得好慢嘅用戶表示唔知換唔換新iPad 好

其實iPad 線apple 遇到最大問題係啲人唔肯換機，我有好多friend都仲係用緊iPad 2 .... pro 啲新功能唔係個個都有興趣， 反而而家變相減價會對舊用家更有吸引力。

同埋四月apple 新總部開張會有另一個發佈會啦

個ufo總部 ？

Apple Park

呢個真
好多人覺得大手機已經夠做
唔會特登再哂大舊錢update新iPad
依家賣平啲吸引下呢班人都好

屌，蘋果唔係越出越貴咩？咁我上年咪買貴咗？

我會想買呢部 ipad 9.7" mon 加mini價錢 6s A9 chip又玩多幾年 3388有128GB 真係好抵玩

之前iPad Air同iPad Pro 9.7已經係輕薄
想更輕要電池細D會續航力減

呢部野係冇乜新野
但唔好講到如iPad Air既重量厚度有問題
你試下拎部Surface就知乜係重

係ipad air 1嘅升級版

同surface 比傻撚左
Surface 3 出左兩年重discontinued 埋先重百幾gram, surface 重要係成部電腦黎

The whole point of this "downgrade" is to force people to buy iPad Pro instead of this crap. Just a marketing strategy.

Surface效能咁差，做到嘅野基本同平板差唔多，又食電

諗唔到可以屌咩，個價分明係搶攻中階市場

iPad 系列叫親第三代就係伏
mini 3都係一部伏機嚟

如果係攻中低階市場 咁iPhone 出se都可以話滿足鍾意5s size用家需求
但今次部iPad 除左價錢真係唔知有乜吸引到人買

無記錯mini3又係厚過mini2少少

同air 1, 等10.5 寸窄邊 ipad pro

所以佢咪唔係Air囉 iPad 5

仲用緊 mini 2
應該呢條 line 都慢慢 discontinued 㗎喇

ghz？

留名睇黃mon

Air2還Air2
呢部新既係iPad 5

唔係 係一撚樣

個價錢咪就係中低階市場囉
雖然話iPad少人買
但呢個價位應該都會吸引到一啲以前想買iPad但覺得貴又好似同iPhone功能重疊嘅人
同舊年SE一樣
不過本身有iPad果啲應該會覺得冇咩特別

女友送左部ipad pro 9.7 開心使用中
冇話傻唔傻仔 自己滿意咪得

用緊mini2 , 等左呢條line好耐， 唔通要買mini4

冇人睇得出佢係用黎清零件？(iPad Air1+A9)
佢定係根本同SE一鳩樣，SE=5s零件+A9

iPad 2, 睇d細字，被散光，睇死人

apple肯定係唔小心買左太多A9

大佬3388用A9仲想點
An tab你都搵啱唔到咁抵玩
佢就係冇乜對手

我屌佢又唔用落部Apple tv4 搞到成日Lag下Lag下

佢見6咁好賣，訂咗超多零件，點知6s唔好賣要減產，cut都cut唔切

而家部air2如果唔係爆炸左都幾難會換

iPad冇對手到連個tablet market都開始衰

Air2始終性價比太高 我部Air2都係上年mini2浸左落水死左之後先買

有無人知依家mini4 係Apple Store 賣幾錢

好心iPad pro 12.9就行 osx啦

Ios局限太多

買左返黎好小用

128, 3088

Apple垃圾 其他連垃圾都不如

上兩個月買左air2 冇後悔

唔會後悔冇早d買咩

新ipad = 窮撚恩物

仲用緊mini2，但得16gb唔夠用。想換部iPad 128

mini4 128gb 3088
新ipad 128gb 3388

大家點揀

我都係想MINI 更新多啲

用緊mini2,有性趣換

air2 定 ipad 好 air2薄D輕D 但Cpu ipad 又厚又重

好彩今年2月買左iPad pro。正確選擇

唔好咁開心住，盛傳10.5" OLED iPad Pro就快出，你嗰部會變黑歷史

上個月 買pro 4500

呢部2500就有

兩個級數差好遠

要再upgrade既 應該10月先發佈新ipad

我5千頭

pro唔係畫畫根本買嚟做傻仔 我就係一個

我都明 但係pro我好似用唔盡佢個效能

個陣買二手ipad pro，本身想揀9.7吋，後尾搵到12.9吋唔記得32定64gb連keyboard平賣5000

買左返黎上網查返先知原來9.7得2gb ram，而12.9吋係4gb ram，12.9吋用落畫畫睇片打note無後悔過

個陣好彩無買9.7吋

目標應該, 想吸平價市場. 價格為主.
你要新野再等.

9.7 我都買埋隻枝筆
Size 畫落都ok

但原來係2gb ram

MINI2 好用, 當年算係大升級, 唔洗好似MINI1 粒粒MON,
睇漫畫, 雜誌, 帶去旅行 出街方便.
唔打大型GAME 根本夠用. 用緊 IOS 9.0 都叫順.

齋畫畫其實睇app，黎緊ios唔好再更新就應該唔影響速度

有啲畫畫app多功能啲既話我覺得9.7吋唔夠大，例如Medibang咁同電腦版一樣咁多功能，仲支援keyboard快捷鍵，加多幾個圖層可能會比12.9吋慢少少...

不過真係要執detail或者畫好多野上去就用電腦執架啦

mini 2 16G 要繼續服役 慘到暈

pro我有筆有kb
用落其實都爽
雖然有時都會諗買air2可能仲抵玩

但新iPad 同pro個分別咁大
買邊部會容易決定好多

冇 因為之前冇買係因為我真係唔需要
其實我知佢呢個時間會有upgrade 不過我又預佢會cancel air 呢條line
而我依家又有雖要用 咁咪唔等upgrade 就買
依家upgrade 完都唔係太大分別 都同我預期差唔多

仲用緊ipad mini 16G

不過講真
點解iPad 唔可以好似mac咁俾人加錢config硬件呢

用緊mini2 16gb 而家成日唔夠位

其實除左呢啲仲有啲咩分別

air2真係貫徹左「早買早享受，遲買平幾舊」呢個道理
到依家買都係好抵同高性價比

4代用左4年
直升iPad pro 12.9

完全唔明舊瓶舊酒換個價錢都可以吹到咁多頁係咩一回事

咦原來個瓶仲要厚左

同SE一樣
攻中低階

佢咁嘅spec 同價錢我覺得非常正

好過以前舊model當低階

蘋果來講依部性價比算係咁

Mini似會cut啦

Market 同 iPhone 5.5' 太近

太耐用

咪就係

mini同plus都叫近
咁2部9.7叫咩

Mini 2 加 Touch ID = mini 3

1. 筆
2. keyboard
3. 四喇叭
4. true tone display
5. 快啲
6. 輕薄
7. 鏡頭

1/2要加錢買，亦係最大賣點，唔用呢兩樣就真係無咩必要買pro
3/4就娛樂用途居多，睇你會唔會為左更高享受埋單
5/6只係小優勢，屋企一般用途應該唔太覺
7純粹整貴左部機，好少用iPad影相

無更新又話人話唔出新機
有更新又話人地無誠意

又無人叫你年年換新機
又講唔出有乜功能你想要
改個名都要拎出嚟講

學校市場

而家越黎越多學校轉用電子書

終於唔使再受iPad 2 粒粒mon

響Apple spec compare list搵到兩郭9.7既分別:

薄1.4mm，輕32g
anti-reflective coating，fully laminated display，DCI-P3，True Tone
A9X vs A9
可用Apple Pencil，Smart Keyboard，Smart Connector
後cam 12MP vs 8MP，Ture Tone flash，f/2.2 vs 2.4，4K video vs 1080p
前cam 5MP vs 1.2MP，有flash
4 speaker vs 2
Apple SIM built-in

咪係
我本身拎住部12.9當然唔會買

但係對好多學生哥同冇tablet 嘅師奶都會好吸引

都用左成年啦
點會傻

其實真係有好多人想用細機（包括我）
SE無論spec到價錢到樣都非常好J

$3888買A9，2gb ram
Benchmark 同當時flagship 睇齊

有咩好屌姐
價錢已經反映事實喇
唔通全面upgrade但係價錢調低咩

An tab 用埋曬佢啲死人放大版phone app
不了

ARX 行 Mac OS仲有一定難度

PS FF緊下一代chips 做到

用smart keyboard 出文
用12.9' mon 直接睇A4 size 譜
用pencil 寫譜同開會jot notes

除左畫圖講實用一定比唔上notebook

一部pro 一部平

今次真係睇唔過眼
我以前絕對唔會話apple更新無誠意
The new ipad果陣起碼個mon清左
Mini2轉mini3都叫做整個touch id俾佢
今次Air2（我當係air2更新）只不過換左塊同a8x差唔遠既a9
跟住就無野變過咁滯 個mon好似仲無咁清？同埋又厚左
睇得出apple今次係純粹清零件 無諗住要更新

mini3根本係傻仔先買

真心問

平時用黎打下機 睇下文件
Jot note

冇買過pad

今次係唔係可以出手？

我覺得apple純粹係為左將pro同冇咁pro嘅iPad分番開
免得啲人成日插apple啲產品線亂七八糟

當然順手清下零件都係好大嘅原因

過幾日去apple玩下
覺得ok就去馬啦

之前女友都有比較過 其實iPad pro9.7個鏡頭勁過12.9 拍片又支援4k 係ram少一半 不過on9一問 ram spec係官網睇唔到 邊到可以睇到？

上網睇review

產品線亂完全自己攞黎，望下2部9.7就知

因為12.9 Pro出先過9.7，之後出9.7就擺高左勁多spec可能因為想同Air2盡量分開，不過又無update 12.9變左12.9除左4GB RAM同USB3速之外有少少落

衣家出呢部iPad SE基本上可以肯定Pro係會短期內出新，如果唔係redesign咁12.9無理由等

去apple store
成日聽到啲人問精靈兩個問題
1. air2同pro 9.7有咩分別？
2. air2同mini4點解一樣價錢？
呢次應該一舉搞掂哂兩個問題

記得果時 出咗MINI3 , 個個都買MINI2 , 因為 MINI2 平好多, 係差個touch id, 同金色. 新機少人買.

收到

但對於部機試下佢邊方面

同埋mini3好快就俾mini4取代左

3388啦，望！

用左個零月 暫時只係上網打機同facetime 好滿意9.7
加keyboard黎做小型電腦一d都唔失禮
再者9.7出遲成年 冇理由買舊機咁on9
不過以後會留意埋個ram

話就話a9效能好

但A9係iphone6s既產物
年半前既舊貨

相比上年同樣係清舊貨既se
我唔覺得佢個價夠吸引

我買4388
不過佢今次冇內置Apple sim

都係試下喇叭
有冇陰陽mon果啲啦
始終呢部係積木機
好多舊parts
唔知佢啲零件有冇老化

可以闀既地方Apple會盡閹，只要你有少少廢老上網睇閪劇以外既用途，都焗你考慮Pro

都係A9
iPhone 6s $4688起
iPhone SE $3488起
iPad $2588起
其實都ok

部ipad 4用咗幾年，好撚重
但老媽子只係喺屋企睇劇，又好似無乜必要出新機

諗唔到佢會連38蚊都閹，對佢地黎講只不過加幾句code就搞掂

其實apple sim係咩？
同埋點用？
淨係用過wifi版iPad

iPad 4上新iPad個昇幅夠大
昇得過
Air 1就真係唔上唔落

我用緊air1，依家等ipad pro2出就換9.7果部

你當佢係國際版sim卡，去到其他國家可以係設定到買date plan 唔洗換sim卡，香港個plan係3台既，168$ 14日無限4G

咁你講果個$38蚊就係apple sim卡?

iPad Pro 9.7有個feature係將隻Apple SIM embedded響機，再加埋一向有既標準SIM tray，變相部野變做雙卡機，拎部野去外國可以完全唔換SIM都幾方便

不過我唔肯定embed意思係firmware上已經做到定係要響底板加粒chip

日本有乜plan

我都係出mini3先叫人入mini2 個個都話好撚抵玩 玩到而家

air1 比錢買ram cpu

一樣厚但多左指紋
成部冇變過一年就已經變左黑歷史

明白

諗落其實唔係好抵

用緊mini1，買得

trade走都ok既

當air 1仲有$1000
買128gb都要補多$2400
我要trade兩部

applecare +ram +cpu +wifi moducle+touch id

仲用緊第一代16GB iPad 想換機

我覺得係上年出pro9.7個名出事
出完之後啲人要特登區分括住係大版定細版
呢個令人混淆 如果佢當初叫返iPad air3應該好少少
啲人又唔會問咁多air2同pro9.7分別 起碼叫左air3既話啲人會知air3係新啲勁啲果部
其實每個尺寸都應該有自己稱號 例如mini=7.9 air=9.7 pro=12.9
用個名分返開尺寸清晰好多
我知佢想標榜細版pro係好pro 但咁就整亂左iPad產品線

不得不說ipad naming真係好有問題，亂黎咁

new macbook

iPad 第三代同今年呢部已經好on9
The new iPad
iPad

+1
MINI1無得升IOS10,無得PAIR AIRPOD
上網都開始窒,覺得9.7個價幾吸引
又無同MINI重複屬性
但內心又唔太想幫APPLE清貨

iPad 入門買得過

pro 9.7 同 new ipad 有咩主要分別?

pro 9.7舊成年 但個spec仲勁啲喎....

今次係iPad 5

用緊ipad air 1
諗緊換新ipad定買手提電腦

air 1就唔好哂錢換cpu 換ram

我要睇notes睇戲
邊個好啲

新ipad

Air2 其實除時好過呢部

點會呀，a9 vs a8x 喎

佢出街個名都係叫iPad 至少Apple官網係咁叫 iPad5應該係內部咁叫

2588呢個價係拎黎殺埋 samsung tab既戰略黎。同價既an 平板冇得鬥

不過就算apple唔咁出
an tab都係等死

慢少少
但mon靚啲
輕薄啲
呢啲都要考慮

有冇人部ipad用幾年就會load得慢 lag

我果部air 1就係咁
買左兩三年,依加慢到震

哎呀好饑渴呀仲等唔等10.5吋好

ipad air 1使用中 好想換大pro
但唔知幾時會出新機....

16GB 就可以諗諗, 唔係嘅真係唔好換

好慶幸自己3年前買左air2
個時個個吹咩會出pro
會有埋osx
好彩冇等
日日睇av打機好撚爽

除左價錢同粒CPU外其他都仲衰過AIR 2

store仲有無air2 同幾錢？

如果買部new iPad 32GB來打下機,玩下音game,睇下直播咁買唔買得過

32 GB wifi 2600 蚊咋 正喎

出左新ipad之後就無得再買air2同mini2

A9咪又係贏a8x少少

retail store都無？

之前買左ipad air 2
覺得自己係勝利者

同問apple 門市有冇減價

應該仲有貨尾
要去問問

已經無了，除非係想買「翻新機」

online Store的話就一定無

Yeah

Retail store 重有賣32/128GB Air2

想問下如果想買ipad pro係咪可以再等下 有無10.5先？

Mini2宜家賣幾錢
想換部新iPad

500？唔知

做緊咩價

二千幾蚊仲想點

apple收緊665 wifi 16gb

air 2

早排已經買定air2 128gb

離題

pro keyboard買apple 定 logi好

fucking same 以前好順同核電 now upgrade 10.3

咪係 我部mini2 16gb當年買左3099 依家真係抵屌到仆街

我果陣用3888買32gb

都三年前嘅事，算啦
我當年買Air 1 32gb $4688
依家新iPad $2588都勁過佢

Target 個market 係窮撚. $2588 有32GB storage, iphone 6S 既cpu, touch id.

咁既spec 打到機睇到movie. 普通人夠用有突, 同速度同rank 既諗唔到有咩對手

同問

Retail store 幾時可以試？

old techni都要試

咁唔排除有人真係從來冇諗過買iPad而今次終於心動，想試真啲

An 撚 只有第一代iPad 3G 64gb
呢個定價好吸引 有性趣

+1
部air 1 仲要得16GB
不過換左電話之後其實好少用

不嬲都有得試新iPad
同air2一樣

老老豆豆 如果佢就咁減air2價都無咁嬲

mini 4突然減左價

買新ipad定mini2好？

利申：唔打機

胃信見到mini 4 32gb $2388

。咁抵玩

Apple : Air1 用家當用$2588買apple care RAM CPU

佢一定唔知而家個ipod touch係ipod touch 6

新iPad同 iPad Air2 個mon有咩分別？

其實都幾難揀，衣家街貨仲有既Air2個價以同storage基本上同新iPad5一樣
而9.7Pro有唔少features係有用不過性價比幾差，仲要就黎update

air 2個mon靚d
又輕d薄d

我會要air2

似係想吸引啲人舊換新

呢個價

基本上air 1以下果啲都上得過

唔反光下差不多

iPad Pro個mon先真係叫靚

A

打左個A字sor

以前係新硬件但價錢不變
apple 一手硬件有2字頭，好好架啦

不過出門就不能換

肥花D友急住散貨比水魚
air 2 16g $2500仲要串過馬撚

厚左 個moon 又變左唔係坐貼合 有gap
總結 Apple 正仆街

9.7/12.9？

Air1 有少少心郁想換
不過要睇埋4月有無ipad pro再諗諗

on9搵撚買咩咁
我買返air2好唔好

用緊air 1係咪唔應該上

32gb全新出面先$2688

係咪可以偷雞買教育版平多$150?

如果你唔想等pro 2 9.7嘅話，可以一試
因為air 1都始終係A7 iPad 5係A9

聽講嚟緊會出部10.5窄邊iPad
如果係真嘅話，會唔會就係Pro 2 9.7
同埋應該會好貴

我估pro10.5會年尾出
用番依家9.7個價
舊果部會絕版

9.7

你就黎買唔到架喇

同埋A9點都勁少少

講真Air 1用咗咁耐仲係算好快，新iPad淨係換粒U同加Touch ID，其他嘢好似分別唔大，我覺得唔係好屌得落

A9個GPU係勁d打機順d

我都係咁諗
不過我屋企部air 1 32gb又唔係好夠位

想問下全新ipad, 係咪有塊膠套包住個盒?

用緊第一代mini 功能同電池完全正常
唔係上次禁錯制升級完Lag到仆街 都無乜理由想換

冇全貼合屏，不如唔好買

我都係用第一代iPad mini 16GB, 平時都係攞黎上youtube,唔想換

mini 2 32gb wifi 而家放到幾錢

我嗰部仲行緊ios6，其實上網睇片完全唔慢，不過有d website用舊safari會爛/lag，同埋有三幾個重要app起碼require ios8我行唔到
擺響廳俾老野用最好

用緊mini4 想換返部大既ipad 直接買air2好定 等ipad

同你諗緊同一問題，如果哩幾日街鋪有現貨就買新ipad算，無就等新pro

話A8X同A9差唔多既人個腦裝屎?

Why

GPU比A8X都算勁好多

個moon又變番有gap?

最大吸引力都係個價錢姐
128GB 3188用黎取代Air2真係冇得輸

用緊air2同iphone 6s大家都係ios10.2.1
iphone 6s順到仆街,相反air2 lag到爆炸

其實你地講緊既gap係邊度? 用緊mini2唔多覺有既

類似手機有同冇用玻璃貼既分別
Mini 2個mon出名垃圾
色水又差 又反光

iPad個分別係mon既resolution大iPhone四倍，粒GPU出畫面或者行game個負荷要求都唔同，同一粒chip響iPhone順唔等於響iPad會一樣

非X系CPU IPAD唔會用

iPhone 6s Plus 其實係2208 x 1242
再降落1080P 6s plus iPad 應該順

芒呢啲望過靚嘢又真係有啲難返轉頭

ps. 用緊 mini 2

呢個又真既

10.3冇咁誇張

香港仲有邊到有得賣air2

Apple store貨尾

有無減價？

有巴打話3688 128GB

貴過新機$300

唔知仲有冇

32gb幾錢 我想叫人幫我買

只係知mini 4 32gb 2388
air 2 唔知

如果ipad睇股票d線圖，想問睇呢d圖時會唔會lag

你拎Samsung galaxy tab 8.9睇都唔撚會lag

持有mini2
ipad志在有塊mon, 間中睇下劇就算

輕鬆落單 賣咁平竟然冇人搶黎炒

btw買黎送比人

iPad 3之後都冇得炒了

apple store逼人上ios10先開得

買左2部送人

今日樂富new vision 見到有air 2 128gb 3088$

聽日有冇得walkin 買

一定有啦鬼有人搶咩

我想要32gb多啲

拎一部過大陸會唔會比人捉？

郵遞運送同標準運送有咩分別

Postal / Express

有冇巴打知幾時有現貨賣？唔想等郵寄

即刻毫不猶豫cut左個case，直接去買算，順便買埋個Apple sim

128gb 3088

唔駛搶靜間我都cut左佢先 下月買拎中信credit card 100rebate

你諗住買咩版？上面有巴打買wifi版要3-5個工作日，我自己個4G版就1-2個工作日，所以如果有現貨wifi版應該都好快俾人買哂

之前蘇寧半價3888入左128gb 12.9lte
4g ram好順，但好難帶出街

我諗住買wifi 版

有乜條件

點解咁平

套係用番air2 定air1 定要新？

半價入到手 仲唔買盡佢賺到FATFAT 咁都信

網店開張優惠黎

真定假 3888$9.7都買唔到啦

依家用緊mini2 32gb, 一出新mini無咩大改變都會買架喇，最驚新mini無左headphone插口

有無人知有得rock in未

見翻新機ipad air2都係25xx左右
各位巴打會推介買新既ipad定翻新iPad air2

真的，個日一早按左無一分鐘就賣完，全程好窒

有冇CHECK到保養
SO 0 網店D機都鬼鬼地(格黎講)

買過mini4 16GB，足一年保

新ipad定mini4好

唔好成日睇價錢 粒A8 可以玩幾耐

ipad air 2 你升多一代IOS 就必定lag 機.

新ipad 最少玩多3代

有冇巴打walk in 買新iPad 求開箱文

岩岩去完又一城 冇現貨

差價差幾百都唔係重要因素，流動性同mon要考慮下

係個mon唔太識分別大唔大？ (未用過ipad)
新ipad mon無 哩兩樣
防指紋的抗脂塗層
全平面壓合顯示器

睇d評測網仲未有新ipad就知應該冇咁快有貨

小弟有性趣想知買ipad離做咩 其實只係一部大少少嘅iPhone ???

其實點解想walk in唔先打個電話問

睇電影爽

Ipad pro 除左支筆外，有冇咩特別賣點 ？ ipad air1用家諗緊換機

Mon好d，可以買鍵盤，多d ram，不過如果你用開air1又冇咩特別要求同用途其實新ipad已經夠

冇 唔好買

利 pro 9.7

個鍵盤用落如何？之前買過普通藍芽鍵盤，覺得打notes文書好冇效率。

想買部較多用途既，同埋有冇消息講幾時出ipad pro2?

以9.7寸呢個size黎講算好打
但同「效率」二字無緣
特別係中英轉換

新ipad 幾多激ram呀?

佢個鍵盤布質黎，但係彈力都算好細，有時你唔知自己有冇打到，不過最主要係睇你要邊個，12.9就輕鬆d，9.7我覺得個鍵盤應該好細
新ipad pro唔知會幾時出，淨係知今年一定有，好似話除左9.7同12.9仲會有一部10既

順便姐

係咪無出smart case 好似得個smart cover

咁等下先睇埋10吋先。 最想要部睇書又得 做小小文書都得既機

Ipad pro 用a9x

我就預一用就用幾代都唔換機

所以果陣揀左佢

第三代好差咩
依家仲用緊 除左真係好重我覺得都ok

唔明點解個個話伏 果陣ipad3剛有retina都叫新野 ram好似由512升1gb 用落又冇咩大問題 唔覺qc差 依家仲用緊 但用極都未壞 冇誘因換機

5s 仲打到機

用緊air 1，係咪唔建議換機
P.s. 部air 1冇穿冇爛，運作正常

本身有MacBook, 又有NAS。
本來諗住等新pro lte。照咁睇好似買new iPad 32gb化算好多...差價仲可以出隻apple watch

結論：6可以收皮

a9x

我買左新ipad加smart cover
Ipad就31/3-3/4到
Cover就30/3到
佢地會分開到 定夾埋一齊到?
分開到咪要望住塊皮幾日

新ipad 係咪同air 1 size 完全一樣?
買定個case先

想入部黎睇漫畫
本身有部12吋

a7同a9
1gb ram 同 2gb ram (好似係)

啫係巴打建議換

睇你自己lo
我air ios9 果時覺得lag lag地, 賣左
依家新機推ios11 應該都無問題

A9x 有咩問題？

ios 用咩app睇漫畫?

Air 1 up=$2588 buy：A9 CPU+1 G RAM+touch id sensor+AppleCare

demo 機都無，又話唔知幾時有

動漫控

又重又熱 已經想死
之後大半年就出部ipad 4

伏在打機效能差過ipad 2(因為太高清)

iPad 3同2係咪都用A5?
冇得昇OS已經係一個好大誘因

ipad air2係a8x喎同a9都唔係差好多姐
只係個mon

所以唔叫iPadair3

THANKS

完整d咁形容：大mon iphone & 行ios 既電腦

咁新ipad是咪除左A9同個Mon size之外樣樣野都差過mini4

係平等

諗落都係等10吋ipad 如果真係有既話

2千幾 係抵玩

Apple Store 有得試未？

琴日問過又一城話仲有少量air2買 新ipad未到貨

有冇split view?

Air2 幾錢

新ipad貴少少咁air2唔抵玩

新ipad係垃圾mon黎

where ? thanks!

所有retail store要買趁手

係喎有無得再用edu discount

但係AIR2好似個mon靚過air1?

其實會唔會係心理問題炸

我都覺係心理作用

新ipad係咪仲未出貨，點解仲未有review睇嘅

mini1 等左mini更新好耐

用緊9.7 Pro，筆同keyboard都有，成日用，因為想打機睇片，又想要部notebook做野

而加返學用keyboard打文，幾方便，唔佔螢幕空間，又有hot key用（雖然得好少）

成日用筆jot notes，有時計數無紙都可以用，最正就係買左個duet app，連落電腦當有mon嘅繪圖板咁用

Air 2 拍埋 Air 1 一齊睇係好大分別

但你唔比較就咁用 Air 1 唔覺有乜野

利申 Air 1 用家

反光都比較介意，室內燈光有無大影響？

其實加左玻璃貼係咪冇分別

仲用緊 ipad 2 16G

姐係話air2係更好，唔代表air 1 / new ipad係差

air 主要2個問題
1) 用A7 而唔係A7X, 歷代ipad好多都加個X 去改善ipad 版, 但air 用iphone chip。而A7已經唔多夠力, ios9以上已經lag
2) 1gb ram, 唔洗講

至於重量同厚度就見人見智, 其實都係差0.07磅

老點，問過仲賣緊$3788@Apple Store Causeway Bay

唔明仲買Air2既人個腦諗緊咩

A8同A9咁幾遠

2014年機, 個chip又弱d 應該升ios11 唔夠力會lag
所以得半年命
二手價都蝕死佢

仲末有review confirmed 係2 Gb ram......

但其實A9都只係贏A8X半級

1gb ram 呢仲有

sor 記錯air 1
當我無講過

Mon.喇叭，追求高品質先好買

柒左唔好推!!!

笑乜牙!!!!

推

再推皇天擊殺死全家!!!!

條友仔成撚日9up唔洗本

真係間間都無現貨

下星期先開始有

今個星期先岩

你指反光? 防既話貼塊磨沙/磨沙玻璃貼仲好

我只iPad air 2 同新iPad 比 新個部冇左全貼合，但其實我都係會痴玻璃貼 所以想問問貼左之後分別係唔係仲咁大

aos 好似都要4月1 先到，應該下星期先walk in 到

個價真係好吸引，用緊air 1十五十六緊

Pro 9.7 衰在仲係2Gb ram
變左Air2 同佢唔差太遠⋯⋯所以先冇乜人買

佢sell筆同keyboard

咩唔差太遠

剩係cpu都差幾條街

我自己果個30-31號到，最慢30號肯定有貨

唔要呢兩樣 根本唔洗買pro

仲要個kb 咁貴

有冇人知新iPad 是否2 gb ram

9成係

買啦

iPad pro個mon同new ipad係咪差幾遠
諗緊買邊隻 主要用黎睇戲

如在家睇戲 新ipad 啦 A9 巴打

幾時有得walk in呢

你出街睇戲咪差d

係屋企睇就iPad 5啦

下星期

其實新iPad 唔係咁差
對新user 好吸引 $2588 $3388
對air 2 user 黎講就

利申： iPad 1 用家 個app store己經用唔到 但係上網仲可以接受

雖然係咁屌個mon廢 其實係個防反光差d

但係你知有部分人係一定會貼mon貼 最後都係反光 咁買邊部有乜所謂 梗係買部平d

同pro比 Air1 (新iPad)個mon d色水就點都差d 大佬 個價錢自己睇啦

同Air2比應該真係air gap分別

利申三部都有

上 youtube 睇片啦

Pro vs Air 2 動態影像 已經有好大分別

利 睇過片先買pro

air2 用家表示好彩買得切

如果Source 仍然係sRGB
IPad P3色域就會得無所用
你肯定現階段每一個人都需要iPad pro 嗎?

有冇LINK SEE SEE

又唔係個個都designer

btw pro9.7我係買個喇叭同埋個mon 其他野完全唔抵

冇要求 Air 2 夠用啦

利 pro 花咗 要扣500蚊 無得換 air2

上年10月買

買AIR2個腦:新IPAD個MON唔係全貼合垃撚圾 重左垃撚圾 CPU只係差一級姐

其實除咗個mon.....

iPad 5 所有野都同 Air2 一樣 or 勁過

即係話啱啱買 air 2 嘅唔洗後悔
但未買嘅都唔建議望返前一代

呢部的確係好過air 2嘅.....

而家買咁梗係ipad5既
不過上年年尾同今年年頭啲人買air2會覺得好爽

上面有條友話好彩買得切

買機身同個mon 佢覺得值既 冇問題

我用完pro9.7/Air2 個重量真係返唔到轉頭
如果唔係Air1粒電耐電我都唔拎黎jailbreak同打機

其實係睇你認為邊樣重要啲
覺得輕薄靚mon緊要啲就Air2
覺得快少少緊要啲就iPad 5

我又係用完pro 9.7個design就番唔到轉頭
連套都爭啲唔想用

唔係多數都放係枱到用咩 好少用手拎住黎用

親戚做裝修
話想畫下圖 同埋寫下筆記 影下裝修相
係唔係新ipad 32GB夠做?

自己都係用緊ipad3 唔知依家有咩update

係床用邊度搵張枱

畫圖唔買pro 畫乜鬼 仲要買Apple pencil畫

唔反光+貼左mon貼 分別唔大

iPad 5 GPU勁好多

信仰唔夠

用ipad 托架

有殘廢枱

新ipad用唔到apple pencil?
畫圖兩個分別架?

唔該哂巴打

用唔到

其實差30g真係咁大分別咩
追求輕唔好帶套啦

嗚嘩 爭成30g 好彩買得切

其實9.7吋就唔帶出街啦，mini都仲會帶下
Btw, mini3 LTE 16GB可以賣到幾錢？

岩岩以為佢就出貨，點知淨係扣左Apple care條數

點解會咁騎呢收保養條數
係咪即係今日開始計保養

出面好似都未有case買 應該用唔air 1果個case? 但smart cover睇官方網頁就可以同air 2通用?

store有貨未

唔知，要等佢出左貨我先可以check

未

active先開始計

同意 唔帶出街用. 無所謂.
旅行, 放假都會帶 MINI , 睇漫畫, 雜誌. 入相. 方便.
希望有 新 MINI

Mini應該唔會更新啦，有都應該只會簡單upgrade spec唔會有咩新feature

其實upgrade spec都夠
好過加埋啲唔等洗功能然後賣$4000+

其實係咪需要買care?
利申冇用過蘋果產品，對新ipad有興趣

對我黎講, IPAD唔洗CARE, 除非你成日用電子產品會爆mon

喺屋企用唔使

正常aos先收care錢, 出貨先收機價

有冇人知有新ipad嘅review未

貨都未有

最快幾時有，四月？

成班痴線佬你到咬人, 我部air 2 買左成半年

果到既upgrade 你係咪真係用得到呀

係好多貨 定冇人起身搶

屌 個app 覆錯post既

琴晚聽APM藍精靈講今日會有demo機，唔知而加有未

我琴日問佢話冇消息

公司account落左quote
轉頭有得拎

頂住先

貴到 呢D款以前十雞都唔駛 好易爛

真係用唔到air 1套
明明dimension一樣（好似）

有冇巴打去左Apple store視察

留名

已入手 32GB LTE

store有現貨

有得買啦？

廣東道店，佢話今朝先返貨
但我用公司戶口落order.

已買128g Wi-Fi版

個mon大唔大分別？

用到air 1套？
有冇伏位？

仲有幾gb淨

23GB

又一城大量貨，任買

咁少

Air 1套，pro 9.7得面果隻都ok,不過貴d

我所有野上晒server, 對我冇大影響

有冇開箱文止渴

自己剪開個靜音制位，用到

仲諗住用本身air1個19套頂住先

開箱文睇返air2咪得
個mon咪又係咁，除非你聞mon既姐
重量都係冇乜分別
唯一係有d反光

利申：本身有iPhone MacBook Pro, 但未用過iPad

個fd做apple 都話今日有貨 等陣入手32
屋企2部ipad2 and mini 勁舊
2千幾無乜原因唔買

試咗唔影響影相

點解會淨咁少？ 平時iphone 32gb 都有成26/7 gb剩

air 1 case剪開音量制位就用到

係咪預裝多左啲app
iWork, GarageBand之類果啲？

點解要剪？

冇嘢喇

GarageBand 去左1.67GB
iMovie, Keynote, Pages, Numbers 加埋又去左2GB

iPad

咩都買哂，快d出貨啦

轉頭鳩衝落去

咪又係用ios

岩岩係又一城入手左部銀32gb

又一城128gb

iPad好似多功能d

依架無mon貼無套裸機緊 好不安

moon貼用舊既應該ok？

St門市有demo試

咁平，不要再投資什麼mon貼

銅鑼灣有未

Apm同又一城都有
正常應該間間都有

媽，新ipad 同ipad pro 好亂呀
番香港睇下有咩分別再諗下trade ipad 4換邊部先

Btw 新ios 啲大陸apps 有無block ip/睇唔到
會嘅就唔換了，費事老媽子成日話睇唔到戲

我就係其中一個成功例子
真係好抵玩
當年買用學生offer再加hsbc信用卡兩年分期
抵到爆

想問 walk in 可以用學生價買？

哇 屌 真係笑撚死

Tim Cook 喊撚住清零件
唔好意思開發佈會

6月先有發佈會

有平價新ipad套未？
想出機

話時話air/air2既殻可唔可以用落ipad5度

點解唔俾多d 錢買ipad pro

貴兩千

何不吃肉糜

睇過真機
其實好吸引

如果正係用黎睇戲 上網，冇必要買ipad pro

貴唔貴？原裝apple真係值呢個價？

差價夠買 Apple Watch

原裝Smart Cover 係幾正

原裝都幾多問題，貴，唔多色揀，又唔可以打直企
不過輕同貼服係正的

仲要好鬼易爛

不停咁見到所謂嘅散貨論其實真係好好笑，好多人都唔知蘋果對於庫存唔會存得太耐

對於庫存時間嘅標準就等於牛奶同雞蛋一樣

其實近代Apple之所以成功就係因為Gay Cook係logistics同supply chain專家，做到全世界出貨量以百萬計都可以零庫存，Steve Jobs將個位交俾佢或多或少都係因為咁

散貨未必係真，但研發同生產成本一定平好多

SE同ipad 5

Pnew ipad 如果只係用黎出街睇下書 打notes 睇戲 夠唔夠用？ air 1諗緊換pro 定new ipad

New ipad 有8800mAh 電 打機睇戲夠用 自己諗買乜嘢啦

pro啦出街用唔怕反光咩

貼磨砂mon貼好啲囉

想知好彩買得切air2個班要幾錢買

最平係27xx 128gb，其實係抵屌

幾時先出新mini呀 mini4出左好耐啦 唔鐘意用大tablet呀

想問下知唔知IPAD 4回收幾錢?
出去放定俾APPLE 回收好?

邊度2788？

air2買refuebished都ok la